
                      Aunque algunas de las decisiones de los astronautas me parecen absurdas, la película te mantiene en suspense todo el tiempo. El final es un pelín esperado, pero te deja con ganas de un vida2. La recomiendo.
        
            